處女女一定要有樓先可以拍拖結婚？

小弟身邊太多處女座
試過另一半不停叫小弟買居屋
講到好似一定抽中咁？
最離地係佢地講到買樓好簡單
只要存到份首期就一定搞掂哂
好似唔洗供咁
識左十個處女9個都話要買樓
佢地自己又唔出錢又唔幫手供
跟著又話唔想同屋企人住
跟著就日日不眠不休洗腦式甘說服另一半買

想問有冇人同我一樣好憎處女女

處女有呢個價值

中出即飛

處女座

分手囉屌港女就港女啦懶落星座到把撚咩

最撚煩嘅星座

Ching Ho ball

係 自己唔做跟著又迫你做

事實識親都係處女座

香港大把女係咁
咁都關星座事
你無腦比你結婚都無撚用啦

最撚憎星座撚

星座撚既理性好可怕，會好現實咁考慮兩個人既將來，如果覺得冇未來就放開
星座撚好少情緒失控，都好少有人可以令星座撚情緒失控，如果有就代表佢好重要

我就唔撚信星座 事先講明

條女出左黎做嘢未夠3年
話想住 加州花園之類個d 屋仔

我叫佢自己一個儲夠200萬先好討論依個問題
計埋比佢睇 大概幾耐佢可以儲到 又怨要儲太耐

條女處女座

我就唔信淨係處女座嘅人係咁諗

男人老狗信星座 屌你老母星座撚

星座講啲係人都中嘅野就信到十足十

處女座嘅人真係煩膠

唔係處就唔使樓

曬鳩氣，佢係愛你既，訓天橋底有撚所謂咩

屌你老母收皮啦死星座撚

處女男都一樣係咁

To me, you shine brighter than the star on top of the tree!

真係好柒煩..信小小都算
有啲信到十足十,一個星座就定左對方形